香港警察疑成功拘捕外國專業刺客

一個人做到非法集結，拉到naruto呀？
識影分身既專業刺客都比你拉到
香港警察好波

支持香港警察攻入中東
忍者都搞得掂
乜撚野恐怖分子收皮啦

香港警察，無惡不作。

三位一體

天主教徒係咪要救一救個忍者
話晒都三位一體喎

5個人都暴動到啦

ezio ?

唔講仲以為佢有三隻眼十隻手識發死光

有冇睇火影架
啲忍者好撚兇殘
警察勁到